15吋notebook

請問有冇推介
預算15000樓下

咩用途?

文書
但有時出差匯報用
以前用XPS13
太細唔岩用

lg gram 15z880

15z980 香港無行貨

重量+電量,市面該最好